躝啦屌你老母臭閪😂

Pish😂

又搞咁多小動作知唔知醜？😂

自編自導自演

走完又番黎再走 然後又可以扮慘

Me完全wfc

識我老母大曬呀？😂

同你開依個post一樣

係 開黎歌頌最佳男主角